Ubereats請假！

請問各位巴打絲打
翻ubereats點樣請假
又搵唔到電話可以直接打過去
Whatsapp ubereats又唔覆

1

2

3

4

5

6

直接唔返，等佢打黎。
BTW你點會諗係度會有答案

愈諗愈戇鳩，首先要有人知道UBEREATS係咩，然後仲要做人係做緊，仲要係問點樣請假

Sorry囉
多謝你回答先

我覺得我入到黎答你好神奇

乜原來 ubereat 唔係好似 uber 咁自由接單架

以前就係，幾時上線都得，而家好煩，遲少少都要同佢報告
有個師兄試過唔見電話上唔到線，uber夠膽問佢拎報失紙做證據

要請假？點解唔番老麥， pizza果d?

冇計，成個OFFICE都係D做實習大學生，九成講
讀完咩咩管理，就懶醒推出黎管理車手。但坐寫字樓班友九成都未做個揸車呢行，成日諗D鳩屎野。

搞到原本自由自在既工，仲嚴過返政府工
遲到得多，或者返工時數唔夠報更時數8成，成個星期既時薪就BYE

唔做其他？

佢一開果時拉左好多車手走，後尾搞到時薪都冇，咁D車手又返唔到舊公司，一係轉行一係繼續做。有D車手而家焗住做

而家好煩 個個星期要報更

起身開工喇

咁早走早著啦ching, 轉去deliveroo, food panda果D
ubereat都做唔長

做緊份報導講ubereat抽佣深
比較同熊貓、袋鼠車手待遇
誠邀現職車手巴絲接受訪問爆爆料
保證唔開樣唔開名
有意tg

利申：毒果真記者